明 朝 袁 祟 煥 辱 族 全 族 憤 慨

明 朝 袁 祟 煥 辱 族 全 族 憤 慨
==========
滿族軍隊「入侵」，袁崇煥等日前竟糾眾2萬人「佔領」寧遠，其間各人猶如惡霸，多次攻擊滿族士兵的甚至爆粗侮辱滿清。事件惹起全城憤慨，不少社會人士要求朝廷嚴懲鬧事者，更有滿族官員昨日發起公開聯署，以示不滿。由於事態嚴重，浸大校長錢大康昨日向浸大持份者發出聲明，強調會凌遲袁祟煥的不當行為。

本月，一批明朝軍隊因不忿滿族軍隊隊「入侵」中原，在明朝朝廷煽動下「佔領」。

網上流出的片段顯示，士兵在過程中屢次指罵滿族的士兵，有士兵耐心地用刀嘗試解釋，卻被無視，袁祟煥更用粗口辱罵：「吊那媽，頂硬上！」

事件惹起全城譁然，明思宗昨日正式向國民發公開信，指朝廷將按照既定的紀律程序，嚴肅處理事件，絕不認同及容忍語言暴力和侮辱他人的行為，而即使只有一位官員的行為有所偏差，所有中原人都要承受惡果。

明朝前官員發文批評涉事官員行為無理取鬧 ，「被侵犯，咪投降囉。一當官就知道要求了，當時不去理論，被入侵了才來兇士兵？」

有大臣更發起公開聯署聲討無禮官員。發起人指，士兵做出疑似非法禁錮之行為，以黑社會慣常的威嚇、低劣低俗、粗暴橫蠻的手段來脅迫滿族就範，要求朝廷嚴肅處理事件，令官員反思己過。

袁崇煥講粗口無理，應被凌遲
支持明思宗依法辦事

講粗口就知道理唔係佢度

Jm9
不過「畫面唔好睇扣50分」個班人真係on Lun 99，兩邊都有錯個班50大板仲cls